牛油果其實點食

第一次食 好似未熟 好硬 d肉好爽口 要咬好耐先食到 果核勁苦 但我死頂咬碎食落肚

好難食 係咪我食錯方法

點Wasabi點豉油當三文魚咁食

核先係精華

你都識講未熟啦
仲問係咪食錯方法

熟左嘅會軟身 挖肉出嚟就咁食
或者加小小鹽/黑椒/檸檬汁 用嚟搽烘多士
第一次聽有人食核

核係可以食，但唔係咁食

果然識食

屌

原隻生嘅 生吞

茶牛油食